胡志偉 : 民主黨不切割, 不分化, 不篤灰. 跟勇武抗爭者齊上齊落

胡志偉 : 當政府不斷使用制度暴力和警暴, 民主黨唯有跟勇武抗爭者齊上齊落. 不切割, 不分化, 不篤灰!

一定會有人講起沙田區帝怡「攬炒」事件. 但胡志偉好快道左歉

【光復區會】民主派撞區致建制派漁人得利 胡志偉稱為深切教訓將盡力協調
更新時間 (HKT): 2019.11.25 15:27

民主派乘反送中民意海嘯席捲全港多區，但部份選區卻因民主派撞區而令建制派漁人得利。其中循沙田區帝怡參選的民主黨劉青，因與沙田區政謝潔泳「攬炒」而成眾矢之的。民主黨主席胡志偉形容這是一個教訓，期望往後能盡更大努力促成協調。

屬新選區的帝怡，除劉青和謝潔冰外，還有民建聯林港坤欲染指該區。結果三人混戰下，林港坤取下1,923票，謝潔泳則獲1,666票，反而劉青只得830票，以得票率計，其實林港坤未能取得過半數選票，而謝潔泳與劉青兩人合取的選票足夠擊敗林港坤。

帝怡的情況並非個別例子。同樣是新選區的葵青大白田西，獲民主動力推薦的何卓威，與獨立民主派司徒港燊相撞，結果讓民建聯郭芙蓉漁人得利。拿下2,449票的郭芙蓉，得票率亦只是48%，而取得2,106票的司徒港燊亦佔41%得，反而何卓威只得544票，佔11%，何與司徒兩人若能合力，同樣足以令郭芙蓉敗走。

胡志偉被問到撞區導致民主派落敗的情況時稱，有關情況是深切教訓，日後將盡一切努力協調，以期找出唯一人選與建制派對戰，他說「每個政治組織都要經一事長一智，希望個現象唔再喺其他場合出現」，冀民主派內部解開過去一直存在的恩怨問題，放下歧見。

他再接受查詢時稱，帝怡選區確是一大教訓，但當前應同心合力做好眼前工作，如何利用現時盛載的民意，善用平台為民發聲，身兼民主黨主席的他承諾會做好黨內管理工作，避免日後再出現同樣不理想的情況。

至於民主動力機制需否改善，調整現有規則，他則表示現有機制涉牽涉不同政治板塊，各板塊又有不同歷史淵源，不能短時間內解決，包括新組織不是機制一員等問題。他認同機制要因應新形勢好好展開協調安排，但強調未來四年，放眼立法會選舉等，各組織要「找到自己光譜位置，搵到出路」，以應對中聯辦協調機制，因為「光譜互相取代不易出現」，透過協調對應不同選民派出代表。

民主黨係有進步 但都需要密切監察
最好快啲比啲後生渣旗

時間會証明一切

apes，together, strong

今次政府玩得太大民主黨知道唔完全企過黎就做硬CONDOM

政府自梁振英當道後, 都玩得太盡

今次一鋪爆哂出黎, 而且無得番轉頭

好想含啊

Push

民主黨百屌成材
希望佢地真係知赤匪根本信唔過

OK, 密切關注

多謝勇武唔割我哋

作為連登仔之一表示感謝
與民主黨通力合作，共同抗共

密切監察 建立互信唔係一朝一夕既事
但係民主黨幾個議員:
胡志偉
涂謹申
許智峯
鄺俊宇
呢幾個月我覺得表現上係應該可以托付一定既信任

同埋唔該踢走D間諜垃圾
例如垃圾羅致光

同埋叫劉慧卿唔好下下代表香港人
話香港人想要乜要乜
最大共識係五大訴求 缺一不可

希望胡sir keep住

2014年雨革果陣無可能諗到民主黨會講呢返説話

羅致光已退黨n世
同意叫四方西收皮

我要見 commander

認同攞返唔少分，尤其許智峯同鄺囝

胡志偉成世人最撚型係呢次

劉慧興幾時死？

We connect

我覺得中共一定插左唔少針係泛民入面，立法會選前一定瘋狂引爆醜聞/ 內部分化

btw 泛民叫四方西 高佬咪成日搶焦點攞光環出黎代表香港和理非啦，出少句聲當幫忙呀

我要見指揮官

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

民主黨大佬文化根深蒂固，
真係要聽其言觀其行，唔好講一套做一套。

目前限呢幾個人
林卓廷睇唔透

俾許智峰做黨魁

搵啲勇武民主派上位啦

胡志偉雖然係主席
但黨內地位如何

我已經將「我要見指揮官」「鄺仔」同「四方西」「判刑合適」當左兩班人
咁就希望其他果D都進步到啦

少壯派揸旗就可以

老一輩

如果政府話成立獨立調查委員會

再畀多啲畀數泛民

真係難講

佢地始終想傾多

之前七八月同立場新聞放風話叫年青人交棒俾佢地建大台

最近肥佬黎又話成立大台

只係依家林奠唔讓步

如果有個無咁乞人憎話事

搵十零廿個黑警祭旗

再炒減一兩個司長

隨時又少三份一人出嚟

許智峯

其他果3個我冇意見，呢半年表現合格
不過涂謹申，你講笑咋?
呢半年去左邊?
仲有佢不止一次話魚蛋義士被重判係「判刑合適」
我個人唔會再針對泛民黨既表現
不過某D政工作者真係要保持三秒距離

少壯派進步神速
老一輩個d

講晒全泛民黎計
除左胡志偉612咁勇嚇親人之外
最驚奇係阿飛機師既表現
兩年前仲講緊佢去滑浪唔開會
係三跑佢有表現之外真係唔多滿意佢
鳩鐵果日係旺角阿飛機師真係J出血

許智峯勁過鄺神

許智峯當年搶手機比好多人恥笑
而家睇返佢都算係半個勇武
起碼係行動派先

高佬係講野有時柒柒地，但都feel到佢未去到老一輩大中華膠果種
721比班恐怖分子打左獲金既，630又有比班盲柄打左獲
新城市果日都冇篤灰，係講野表達上柒左小小
不過表現都叫合格啦

係阿黃碧雲好似神隱左咁

飛機師唔係公文袋咩

熱狗肯定又等住衝出黎話食人血饅頭

仁哥為張抗爭都差啲犧牲咗

連文主黨都唔割，柒婆政府將失走七成香港人民心。準備收黨，一係就攬炒

呢條販民食過一次tg就唔見人

yes

陳雲呢

佢真係好過隻四方西好多

如果當年都唔割就好

以前民主黨同公民黨太左膠
依家終於知香港人既諗法
加油鄺神

呢半年去左邊?

呢半年有持續嘅運動, 其中一個原因都係因為佢

6/9有百萬人上街, 揭開運動序幕, 佢絕對係一個重要因素

未必需要care 一定要exactly呢半年內有冇出現在鏡頭下, 佢要做嘅嘢半年前已做咗.

當然, 希望日後有需要佢嘅地方時, 佢仍然盡佢所能.

支持

根本唔明當年點解會有人恥笑佢
明明佢做嘅嘢係啱